癌症係天父爸b送比人類既禮物

仲有愛滋同心臟病